老婆下體有陣譚仔的味道

我一拳把譚仔打出來

Noted with thanks.

睇嚟你碌鳩都有陣譚仔味

你碌鳩有陣壞雞蛋味

譚仔屌過你老婆

要咩辣?

BB

我老婆俾狗屌

食唔到十小以上嘅男人都係垃圾

循環再用
正

你老母只有BB辣，成個深水埗都知

我屋企養咗隻狗，佢個名叫做聰聰，佢屌咗我老婆隻嗨，我陣間劏佢嚟食

你個細路第日講野有鄉音

圖呢屌你老母

個細路唔係我嘅骨肉，係我老婆同屋企隻狗嘅結晶體

笑咗

收皮啦屌

樓主戇鳩無藥醫